點解個個都賺錢，達子我就輸緊錢

-40％ ing